[創業鬼才] 我岩岩打緊飛機，突然諗到一個 Idea 去創業

話說好多人都鍾意 J 身邊既朋友
如果整個Apps／網， 可以俾使用者 upload 異性朋友的相
系統就去 database 自動Match up 相似度最高既女優 / 素人樣
再建議對應既 AV

至於盈利方面
都係靠賣下廣告啦 ／付費免廣告

大家覺得呢個 Idea 點

大佬彪做完個IQ test
想證明自己唔係59

個apps 有問題 。。。

好呀
btw 我鍾意 j 樓主

大佬彪其實正職做咩

不如進一步
搵隻似樣ga雞
直接送上門

冗員

樓主, 打完飛機洗下手先玩電話啦

唔錯

個系統link 1仔先有用， 應該收好多廣告費，但小心奶野

點知upload女友張相exactly出返佢個樣既AV

你知唔知其實pornhub有

屌你老母想借啲意收集素人靚女相ja? 食屎啦你

呢鋪發達喇巴打恭喜晒

咁惡 咁都要屌人老母